我重要啲定xx(興趣)重要啲？

個個女仔都應該有噉問過自己條仔㗎啦，
但其實你哋噉問法你哋又覺得自己條仔重唔重要呢？
成段感情好似搞到得你最重要，
而個男嘅鍾意做啲咩就一啲都唔重要咩？

肥絲老師唔執我啲字

死港女啲問題冇性㗎
全部去做記者啦

話人港女你地咪又係死死氣俾人食住

你啱
因為我哋呢啲死毒撚驚冇咗佢又心鳩軟